6x歲伯伯唔信共xx大躍進害死3xxx萬中國人

佢話64就親眼見到 所以就信
但當年如果唔殺啲反對派
中國唔會咁繁榮 中國咁有錢都係靠共xx
又話共xx好左好多 比以往進步左咁

大躍進就唔信喇 話就算死咁多人一定係天災 種唔到米 餓死咁多人
仲問我 係真咁又點？毛xx係衰又點？
又話依家中國咪一樣咁有錢 繁榮
又話歷史書都可以係假 講唔岩既事實 一定唔信大躍進發生過+害死咁多人
（我中學讀過既歷史係假既？）
講到反拎唔到史據駁佢 唔信真係唔識點拗

又話我地啲後生係到搞反對
先冇普選冇民主
我講到口水乾都係話我地有問題 反個政府先搞成咁
又話個政府好

佢係土生土長香港人 有樓

點睇？
Sorry 1999

毛用盡心血先殺咗3000萬畜牲 仲要俾你地當佢魔頭？

我特登比個百度百科你自己睇
呢啲有咩好講共產黨自己都認左
BTW佢地無做錯到

過多幾年都入棺材
咪鬼理佢啦

佢要賴皮點都搵到嘢賴

都係所謂傳統觀點,咩中國強大,有錢

你可以反問返佢,如果咁強大有錢,點解有錢有權果班會轉曬資產去歐美,子女移民曬過去

如果中國真係咁強大,點解仲成日講山區貧民問題,每年天災都叫生叫死

文革後中國人已經變左"冇品"係最大問題,幫人反俾人告,黑心食物, "人吃人經濟模式"

你問佢信唔信南京大屠殺 ?
佢信，你咪問返佢，你見過咩 ?

皇軍係衰人又點？今日中國咪又咁強大

歷史可以做假，咁我唔信大日本皇軍會殺咁多人囉
一定係果d 人自殺既

邊有3x m咁少
最少都100m啦
But好事黎

知唔知死個啲係咩人

總之唔係香港人啦

太眼訓睇錯野

都60歲心態唔同 佢覺得自己現在好安隱 將來都唔到佢理

唔好曬力去理佢啦
香港太多咁嘅人

好啦好有錢 好強大
所以有咩天災一個崩都唔好捐
捐俾日本呢d 弱國就岩

佢地都唔知有冇命睇到大陸爆煲
而家係80 90 後要諗有冇外國國籍 去決定生唔生仔

同巴打情況類似 身邊都係有個共_撚點極唔化
成日吹噓中國比日本點勁
美國有幾亂
同佢講盞嘥口水

已經講到無晒心機，佢地嗰隻logic 已經係無得救
無可否認係大陸真係學緊西方嘅好嘢，進步緊，但到依家為止都打動唔到我

中國係有條件做世界一哥，奈何人種思維唔得掂

其實點解土生土長香港人思維咁差